死獌狗出埋4424都要輸？

一億普巴

想笑鳩死人咩

喂，死獌狗出黎吠下啦
死左返入你老母個閪度？